「免費」招集所有下決心想密集式學日文既巴打

事原有個巴打免費教日文
ST message 6612897
由於反應熱烈所以租左個地方教,
但有D人就三分鐘熱度返下唔返下,而且都係一個星期一堂
咁我同果個巴打傾過,我完全唔識由0開始想一星期密集式咁學得唔得
佢話冇問題,但最好多幾個一齊同唔係玩玩下既
所以宜家我想搵幾個有心學既巴打一齊去學

由於宜家一至五6:45-8:15都有堂所以我同果位巴打傾左2個時間
地點:大角咀
時間:一星期四至五日,A:4:30~6:6:30,B:8:30~10:30
有興趣既可以留TG/LINE,集合左之後再商量確實時間,希望可以過左年開班

學過2年，想去執番下啲日文
但啲時間太密集，一係太早一係太晏去唔到

有心
但時間唔岩
一星期一日 2030-2230就ok

就dse但又好想學

讀u學過下，e家做緊廢青，好hea地自學緊，有d興趣
不過屋企比較遠,d時間有d尷尬

同果位巴打傾左2個時間
地點:大角咀
時間:一星期四至五日
A:4:30~6:30,B:8:30~10:30
有興趣既可以留TG/LINE,集合左之後再商量確實時間,希望可以過左年開班

lm

一星期一日我可以喎，但咁密就難啲.....番緊學啊巴打

但我好有興趣

有興趣

學校上緊初班
可唔可以巴打堂當補習

一星期一日都或者得……留個名先

一星期一日平日既話布興趣
而家自己背緊五十音

tg: ajkoff
有性趣

果位巴打有無上呢邊？
用apps 自學緊，但有啲用法唔太明，可唔可以當補習？

有興趣 有時間

有性趣＋＋＋＋＋
之前斷斷續續咁學過
識D基本野

打算出年去日本讀書 而家上網自學緊 如果巴打肯教就好 tg: CasparHoo

留名

有心學 唔會走數

Telegram: nata1se
但基礎係零 有心學唔走數

有興趣
夜晚基本上都得閒
Tg: pcDNA

輕輕一推

巴打好好呀
肯免費教日文

我自己本身都想學好耐
地點同時間都唔係最大問題
最大個問題係一個星期要拎四至五日出黎
唔係話唔得
係驚依家答應咗得
到時又周不時黎唔到
費事浪費晒巴打啲心機

開live得唔得

係囉，直播咁好做咩唔用

有興趣學

而家仲睇緊十幾年前 出口仁啲片
國語聽得明 不過轉數慢啲
巴打整個廣東語教學應該有得做

お願いします

有性趣 係米可以報名

有性趣

有心想學 正想去報日經

留名想學

LM真心超級想學 鍾情於日本文化
利申 自學緊N5

想學！

一星期一日有無得諗

@Blackjackkkkk

有興趣
tg David1111

tg: lionhehehaha

@KWoodyC

有心學

有興趣 想試下 唔該定先

有心學留名

而家學緊但覺得自己唔夠好，可唔可以參加

初中果陣學過一年
好後悔冇繼續學落去
但依家係上班族一星期4到5日有d chur

巴打會唔會仲有一星期一次果隻上

有興趣
Tg: @ggooodboyy

我可以

Tg: imsamuello

大角咀

有冇其他時間
有其他時間都想報名

有興趣
Tg: nwak1127

Tg

有興趣#

留名先
密集8半至10半都ok
但想由n3 pick up返，有無得插班

有興趣
Tg: ying81

想pick up返日文，求組隊

唔岩地點
不過有冇日文telegram group想睇人傾計學下野

巴打係咪未加人

好有興趣 但時間唔岩

Tg: mainlochapp

等左幾日都未加

剛剛學完五十音

三月報堂

有工返

一星期一日夜d 會再好d

tg hihi1212yeahyeah

中級呢大哥
真係等到佛誕啦

由零開始 但對上班族會唔會太chur

好想學 由0開始
tg: leungkb

有興趣 但遲下三四月會好忙之後又會得閒返 留名先

有興趣8半至10半
留個名先

唔該巴打

求賜教 今年內想考n2😭😭😭
@yoonbomii

留名先 但係要返學應該淨係玩到2個星期
Tg:sadosi
感謝巴打

可唔可以每堂拍片擺上youtube
人在外地返唔到香港上堂

有意學

想學

想學 不過一個星期 4,5日真係有啲難夾

Lm

有興趣學
未學過乜都唔識
Tg:

有興趣
乜都唔識
tg:Habutower

一星期2-3日得唔得？

LM
TG: ashwty

失業中，留名先

有心學
請add tg: mm3678

lm
tg: on99369

有興趣
tg: Grace_s_JACK

teg soupaddbes
可以教你日文
利申 自學 而家係日文工作

有興趣呀，一星期7日都得

巴打好有心

有興趣但係太密集

留名支持

line:theorzto
日日返有點難

好多興趣
時間無問題

IT狗要返工冇可能夾到

留名先

巴打麻煩add me
真心想學好日文

thx

有呀有呀
tg: hkg227703

有心學唔走數
Tg: @jcw08

Line: ccycycycc
超級有心 但反工時間要就
會盡力配合

有心學
長學
Tg: lhmlhm

有心學 學生一星期比盡3日

利申 本身學緊有底 想再好啲
唔該巴打

Tg: gladys3233
有心學 但唔收錢會唔會唔太好

有興趣
背過50音，文法識少少，不過想有系統少少咁學一次
我一至五都ok呀，不過要上晝，12點前 夜晚要睇下點
唔該巴打

大角咀方便喎
Tg: coffeentv_xx
麻煩晒

有心有力有時間

留個名

有時間 密集式都ok
Please add me: chubbycreepy

求加

可否先加 要睇時間就唔就到
tele : Tracer_OTLF

我同個friend好有興趣
時間：B:2030-2230
line:64272320
朋友個line:sniper8782

有興趣，咩都唔識但想學
Telegram：henry_l08

Telegram: jplihkg

N5程度，有興趣！時間：B

Telegram: @wing12345
N5程度 求加

ggyu852

I can learn everyday

有興趣 想夾下時間
求加tg

有意! 由0學起

N4 仲學緊，但一星期得一堂，好唔夠候

細佬我都好想學 求下巴打教下細佬

自學緊n5，淨係睇出口仁咋
有巴打教就最好啦！

想學！！！

留明，從未學過, 請加
Telegram:

完全唔識 不過會比心機學

有興趣 加我傾下得唔得
Telegram username:lihkg11540

樓主呢？

我有興趣但未學過

正想上嚟搵下樓主

由零開始
tg: Lin1123
thx巴打

唔好意思，我之前另外開左post冇留意呢面

好對不起咁多位，宜家暫時夠人

準備隨意加入
冇任何日文底
tg:cgujk1

隨時*

Added

另外雖然開始左，但都繼續收人，放心一定跟得到，會教返之前既野
同埋有邊個未add

仲未add我

留明一間ADD

推

有性趣
Tg: muddypotato

有興趣 求加

未加我 唔該巴打

巴打都仲未add我
我本身都已經學緊 但覺得唔夠候

有興趣, 冇LINE冇TG

我

第二頁都未加呀

之前背嘅五十音又唔記得哂

溫完再join

有興趣求加

有興趣！
Tg:lispring

有興趣，住附近
@mmmmac

勁有興趣
telegram:hahaha03524

呢到呢到

巴打有冇得網上教學 人在不在港，好想學好d

有興趣
Tg: dontaddme

你真的上得好密
我都係逢星期二 上一堂

未加我

仲有冇位 有心學
0經驗
Tg @santaxander

剩係識五十音
TG @crsaya1123

有意，由零開始

@Terrystartfromt

巴打未add我
Tg bearjai

有興趣
@luvyab502

可唔可以add 埋

tg: garyzzz
隨時加入 求加

pish

本身識d...係點都搞唔掂助詞
而家留名會唔會太遲??
tg: theangrycaveman

我要等完左final sem先

家陣係唔係都係#0果兩個時間

tg: headbang369

宜家係2030-2230
Sorry呢班暫時滿左人

tg:Hiddeninmo

全部都無位啦...?😢

係咪無得加入 我仲背番50音添

如果你有學過D既可以JOIN

學左50音算唔算？

Tg@deardarren

0認識可以加入嗎

我想學起級無敵耐
Tg: kaihihi

Tg: itdoesntmatter
得b個time得

先生話叫你試下跟唔跟到,你留TG比我

我有心學日文架。希望樓主加埋

多謝你呀巴打

有冇學過
驚你跟唔到，我放學加你傾傾

冇學過join 唔join得？ 認真想學

無底應該跟唔到佢地個進度

傾傾啦 當了解多啲都好

可唔可以詢問下詳情

未學過ok?

已經開始左啦喎
上面幾位ADD左得閒就應我機

好想學 開始左幾耐？

零認識，仲有冇開班教
Tg skybluewhite

想問下夜晚8點仲有冇位？
學過50音同少少文法 跟唔跟得上？
Tg:

已ADD上面各位

推一下

Lm
想一齊研究重拾返日文
14年考完n1就放低左差唔多3年

冇我

日文新手有興趣join

Thank you sooo much

Thanks bro

想Join可以add邊個 以前有學過

留TG

幾年前學過 考過N4 想pickup返 但驚返工成日ot

未學過可唔可以加入？🙈

2個從0既都有心想學

仲有冇？